
                      Esta película tiene sólo 2 elementos buenos que la sostienen. Uno son los efectos especiales, muy cuidados y claramente producidos por la misma compañía de Transformers. El segundo elemento es su genial banda sonora, lo demás es para desechar, en especial su comienzo, vulgar, sin cabida y adolescente. Luego la película toma un carácter más serio pero que no destaca en nada más, ni siquiera en sus interpretaciones. Recomendada sólo si eres un incondicional de los efectos especiales y si disfrutas viendo un gran despliegue de buques en combate de la Armada de los Estados Unidos.
        
            